汪敦敬 2019年樓市十大前瞻（上）

（1）財富效應回歸
（2）中資購買力再左右大局
（3）上車購買力要掌握時機
（4）龍市循環下升跌有序
（5）資金流為王

大好友出黎唱個市啦

條撚樣好撚on9